{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042214",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000091646",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 하늘꿈펜션(리모델링)"
    },
    "text": "こんにちは！忠清北道丹陽のナムチョン渓谷に位置するハヌルクムペンションを紹介します。 皆さんは朝になると渓谷の水霧に沿って山登りを楽しむことができます。 ペンションの前庭では個別にバーベキューを楽しむことができますが、お客様のレビューによると、内部が清潔で快適で、必要なキッチン用品も用意されているそうです。 ペンションは南川渓谷から近いので駐車や移動にも便利です。 特に車で2分の距離に位置するハナロマートにより便利に利用することができます。 周辺には遊歩道や登山道があって歩くにも良く、レジャースポーツの項目であるラフティングも車で10分の距離に位置しています。 丹陽レジャーでご予約いただくと、割引を受けることができます。 ハヌルクムペンションはペンション内の駐車も可能であり、お客様を大切にする親切な社長と一緒に楽しいペンション生活を楽しむことができます。 一日を心身を新たにし、澄んだ水を飲みながら体も新たにすることができるので、様々な活動を通じて楽しい時間を過ごしてください！ ここを訪れた後期には、訪問者が警戒すべきメゾネットタイプに注意するようアドバイスもあります。 ハヌルクムペンションは、訪問客の再訪問意思を考慮して最高のサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハヌルクムペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハヌルクムペンションは忠清北道丹陽のナムチョン渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハヌルクムペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ハヌルクムペンションでは、朝になると渓谷の水霧に沿って山登りを楽しむことができます。また、ペンションの前庭では個別にバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハヌルクムペンションの内部はどうですか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、ハヌルクムペンションの内部は清潔で快適であり、必要なキッチン用品も用意されているそうです。"
        },
        {
            "question": "ハヌルクムペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ハヌルクムペンションは南川渓谷から近いので駐車や移動にも便利です。また、車で2分の距離に位置するハナロマートも利用することができます。周辺には遊歩道や登山道があり、ラフティングも車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハヌルクムペンションを予約すると何か特典はありますか？",
            "answer": "ハヌルクムペンションを丹陽レジャーで予約すると割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ハヌルクムペンションで駐車はできますか？",
            "answer": "はい、ハヌルクムペンションではペンション内で駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ハヌルクムペンションの社長について教えてください。",
            "answer": "ハヌルクムペンションの社長はお客様を大切にする親切な方です。一緒に楽しいペンション生活を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ハヌルクムペンションでできる活動はありますか？",
            "answer": "ハヌルクムペンションでは一日を心身を新たにし、澄んだ水を飲みながら体も新たにすることができます。周辺には遊歩道や登山道があり、ラフティングも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハヌルクムペンションを訪れた後期に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ハヌルクムペンションを訪れた後期には、メゾネットタイプに注意するようアドバイスがあります。"
        },
        {
            "question": "ハヌルクムペンションは再訪したいと思えるサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ハヌルクムペンションは訪問客の再訪問意思を考慮して最高のサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 594
    }
}